集思廣益 買副超

諗住係EGG到買副超
副黑超原價係780蚊
如果我要配岩度數就1400蚊
我左右眼近視400左右散光都係400左右
如果想買極薄片就要2500蚊
想問算唔算貴

推

1

2

3

4

5

貴呀 普通鏡片 二百幾蚊有交易

6

egg都買2000幾 只可以話樓主有米

因為之前睇中一副 覺得幾靚 霖緊買唔買

如果你真心中意嘅 我覺得只要你俾得起 乜春都可以買

2500對我黎講唔係細數目黎
但1400同2500個鏡真係差好遠

7

8